大家點睇0823 領展呢隻股票？

係咪就汁粒？ 股價跌左一半有多

垃圾

短炒就唔好揀佢 而家無番一年都難反彈

疫情好番先買都唔遲

1年都唔得

見連燈仔咁講就放心晒

係好垃圾
商場冇人行
經過呢次之後個個都HKTV mall
鋪頭冇人租
千其唔好買

特價時段益街坊

搞到我仲買左少少股

都唔知幾時先升番上90蚊

希望疫情快d完啦

黑警係垃圾，領展都係垃圾。
咁既市道點食得起d租

真心垃圾

人只會買over value既股票，永遠忽略under value既股票

同樓猪個名一鳩樣：垃圾

其實長實哩家個價真係好抵玩
市帳率先0.43

信誠哥一定冇錯

邊有1半咁多
今日$61.35
以前都未試過破百

佢都咁老
唔睇好第二代能力

在零售物業方面，食品外賣和方便消費者在天貓等網站上迅速訂貨的數碼化服務，將會削弱對商場的需求。
在停車場物業方面，數碼化和自動駕駛汽車技術將會提高汽車使用率。隨著共享汽車發展，未來汽車將有更多時間在路面上行走，而非停泊在停車場，因此停車場空間的需求或會下滑。
至於辦公室物業方面，於企業邁向數碼化後，更多僱員可以在家工作，將會不利辦公室需求。正如領展在2019/2020年全年業績簡報中指出，視像會議企業 Zoom的每日會議參與人數已經突破3億，而微軟旗下的Team亦擁有超過7,500萬名用戶。

簡單講 過氣股一隻

你講緊$99既823

過百有難度 上返70-80唔難

今次疫情完全將人既習慣改變左，買股票都係買未來，完全睇唔到佢可以升返上70蚊，好似上面巴打所講

823 潮流愈來愈興網上消費 疫情改變左人既消費習慣 全部轉哂線上 搶走商場好多生意
遙距辦公流行 寫字樓需要下降

以前既增長黃金期已成過去 未來一定冇得增長咁快 離開香港發展加大風險

低估值自然有佢既原因啦 睇下佢幾年個股價廢到呢

太古PB長期0.2 又唔見你去買？

#5 (2.0)

國泰5蚊又點睇？鑽石能量底

依隻野似足5仔 越供越平

2020年3月31岀業績，業務包左物業重估損失。
而家PB 0.79, 你當用8折投資緊3月31個日嘅物業。

重點: 過左4個月，當時啲商場係升左定跌左？

同埋，你對唔對得住手足？

點同，太古有個黑洞，年年賭輸期油。

絕對不建議
麻煩學下睇 五十天 二百天綫

仲買香港公司股票嘅真係祝你好運
香港中短期變成一個大陸城市已經係必然事實
比國際制裁
香港同大陸比仲有咩優勢？
真心講句
買支拿公司都好過買香港公司

垃圾股來

叫日巴來解釋下就得

富二代股不了

第二波爆發 同 第三波爆發中間既平靜期出面咪又係一樣人山人海
除非你覺得肺炎會永續啦

死撚硬，呢隻永不翻身

呢個政治瘟症小商戶死一半都未到823啦
咁易死Dead body班垃圾唔會呃糧咁多年都咁撚多票

買得

呢一刻電商都未嚴重打擊到商場
但五年後 十年後呢？ 電商必定愈做愈大 愈來愈多花款 用電商唔用實體店既人口必然愈來愈多

你都仲會見到人山人海 但可能好多人睇完件貨都係返屋企網購 因為上網買平好多

時間根本係呢隻股既敵人

屋邨啲商場頂啲塵厚過林鄭面皮
咩管理嚟

我3年前就買，鬼知領展咁仆街

覺得呢啲concept吹大咗
除咗homeoffice之外 你既生活習慣真係有改變咩

咁真係多咗好多人thru電商買嘢

不過其實好悶 購物樂趣少咗

始終中意去舖頭買實物

附近百佳同街市依舊好多廢老排隊

市場睇唔到領展資產仲可以高速DPU增長
2千億資產，跌到千2億市值，打左6折

但問題領展渣住民生資產，要有穩定cash flow可以做到，所以俾左空間專心向外發展

純粹收息買領展唔錯選擇
想財息兼收就好睇管理層眼光視野，始終領展強項是翻新再提高價值，除左香港，仍然有好多發展中市場都好有潛力

但唔好忘記佢賣咗好多優質嘢

疫情過 上返70 蚊應該無難度 如果有高貨既就溝一溝 之後升返拿拿聲走咗佢算數 垃圾股一隻

利申：無貨

食肆先係重點吧

而家發展咁快既送餐APP 應該人所共知啦

留俾個仔做家傳之寶

送餐APP點同食肆(聚餐)

賣資產 係對資產前景既一種判斷
賺左既錢再買其他資產 係機會成本問題
究竟係咪優質時間先證明到

所以依家既領展已經唔係之前痴住香港政府的領展

兩睇啦
823 大部份屋村場,上年有寫字樓開又有去英國買野
食飯做gym 呢D 野就以後都要冇得ONLINE
老闆會諗之後要唔要咁大間OFFICE 就真
租金收入點睇呢幾年都係落多,橫行算偷笑,上冇乜可能

但又咁講香港黎計買衫買鞋有得簡我都想落樓下買唔上網買
平返D 租我估大牌子野都夠膽開返D SHOP 既

前提係要平租

呢一點就係商業既致命傷

買誠哥D股，最大風險就係佢自己。

係
所以值唔值買有得計

18蚊買落 跌到陷家剷都應該與我老母冇關

係
99文overvalue 就成村人高J
宜家五十幾文咁抵反而唔敢入

連燈睇淡 買得

唔入 係因為個前景已經冇左

股價高諗到1萬種理由買佢，股價低諗到1萬種理由唔買佢，散戶特徵

真

我猪你老母

港股撚教落
52週低, 現價好低, 可以分段購入

呢個真

我渣住1000零股到，覺得佢無乜前途，真係純粹當收息股咁收息

點解佢唔繼續收購更加多既香港商場？佢之前都收購左TOP同埋海濱匯啦。

hsbc掃左未

HSBC有排都唔店

TOP真係麻麻, 估計呢波後, 都要大幅減租